{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3002092",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 이스턴 관광호텔"
    },
    "text": "束草中央市場は徒歩約1分の距離に位置しており、ここは束草市の中心街として有名です。 中央市場では様々な食べ物や海産物を楽しむことができ、多くの人が訪れる場所です。 ホテルはこじんまりとしたきれいな客室で構成されており、可愛らしい小物で飾られて特別な雰囲気を感じることができます。 このホテルは束草のアバイ村と雪岳山の蔚山岩を背景にした自然にやさしい環境の中に位置しており、41室の客室を保有しています。 ホテルは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 また、中央市場の隣の位置と素敵なビューが鑑賞できる輝く橋と観覧列車がホテルの大きなメリットです。 清潔度は優れていますが、施設はやや老朽化した感じがして、ケーブルチャンネルやコンセント不足、個別暖房施設がないという欠点があります。 しかし、周辺に商圏と駐車場施設が隣接していて便利に利用でき、フロントデスクのスタッフは親切に案内してくれます。 このホテルは昔の感性がにじみ出る雰囲気を持っているので、また訪れたいという医師もいます。 ただし、ロビーからの匂いは少し気になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "このホテルは41室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの隣には中央市場があり、ビューが鑑賞できる輝く橋や観覧列車もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルはこじんまりとしたきれいな客室で構成されており、特別な雰囲気を感じることができます。ただし、施設はやや老朽化した感じがしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔度はどうですか？",
            "answer": "ホテルの清潔度は優れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "フロントデスクのスタッフは親切に案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴は、束草中央市場に近い位置にあり、素敵なビューが鑑賞できる輝く橋や観覧列車があることです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの欠点は何ですか？",
            "answer": "ホテルの欠点は、ケーブルチャンネルやコンセント不足、個別暖房施設がないことです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このホテルは昔の感性がにじみ出る雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーには何か気になる点はありますか？",
            "answer": "ロビーからの匂いが少し気になる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 382
    }
}